【攬炒】vs【黃色經濟圈】

攬炒：
低欲望生活
全民失業
經濟大蕭條

可見未來＞全民勇武

黃色經濟圈：
黃色立場自成一國
提供緩助抗爭者

可見未來＞超慢長生活抗爭

我有冇咩講錯？
呢2個理念係咪有衝突？
係咪 2條路嚟？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

攬炒：
黃藍一齊少

黃色經濟圈：
淨係藍炒